醫管局員工陣線宣佈談判破裂 正式啟動第二階段罷工

二月四 大三罷
大家準備好未?

立即三罷

支持醫護

星塵回憶錄 - 香港(二) 612大戰